原來JYP DADDY塑膠褲背後係有個咁有意義既故事

某種程度上可以歸納為一個精英對1994年韓國世俗偏見的不解與反抗

髮型幾型 想和他make love

高大有錢ok樣 我係娜璉都送上門啦

唔想睇嗰張圖

JYP爸爸不嬲出名有個性全能型藝人..

佢個種為藝術犧牲既黃金精神真係好偉大...

推

痴能線 真架?

我屌你老母

爸爸應該做愛好勁...

米色
拉

娜璉靠實力

成個畫面得右邊dancer好少少

原來韓國樂壇199幾嗰陣就有咁avant-garde嘅朋友......